
2013-06-06T11:34:0Z
politika
CHP'den yapılan yazılı açıklamaya göre, Kılıçdaroğlu, CHP eski milletvekili Tığlı'nın vefatı nedeniyle oğlu Muhittin Tığlı'yı telefonla arayarak, başsağlığı dileğinde bulundu ve üzüntülerini iletti. - 3 43 8 0
